點解要假設今場運動係贏定輸？

總之 五大訴求缺一不可！

咪諗咁多無謂野，總之有腦出腦，有力出力，有錢出錢，
博盡無悔

咪再開口埋口就輸輸輸，屌你老母！

有時間屌
不如去twitter / 落街貼文宣啦
利申 尋日做齊

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

明唔明呀

今晚會去

磨爛蓆

睇美國條法例夠唔夠力

有遠觀係好，但士氣先係最重要呀！你睇下攬炒巴d post 少左幾多人支持。最緊要士氣 ，保持正面。

歷史上打勝扙，只有團結先可以勝利，每次都散播輸既思維，長久以來會令到人產生真係會輸既幻覺

對唔對得住死左既義士呀

今日元朗 明日香港

來緊啦

[公投]連登應唔應該有外語台

支持呀